你想重播當現場睇，會唔會上Livescore 先

屌你有冇咁撚惡呀，討論區唔俾討論，呢度 Marvel 開架
你唔禁入黎撚會睇到咩

睇多次公告
係有班人去其他post 劇透玩串party
開post 時講明劇情討論咁咪大家都好

標題劇透+熱門嘅話點避？ 冇特登入影視台

收左錢做野 唔好阻住連囝數銀紙

咪爆

做咩轉左黎波台

唔係連仔十七個小時前出個post
大家點會玩到咁
套戲今日先上喎師兄
佢話見人劇透就話啫，屌那星未上你講黎做咩鳩